 Estás usando un Navegador desactualizado. Por favor, actualízalo a una  versión más moderna y podrás ver este y otros sitios como realmente fueron pensados. [X]
    18
                    Comentarios
                

El diputado gremialista y candidato a senador por la región de Los Lagos, Iván Moreira, se refirió a las barricadas que interrumpieron el tránsito en diversos sectores de la capital este jueves e hizo un llamado a aplicar la Ley de Seguridad Interior del Estado para lograr “detener y sancionar a quienes están generando los hechos de violencia y disturbios”.
En conferencia de prensa realizada en Puerto Montt, el diputado de la UDI aseguró que “lo que hemos presenciado hoy es una muestra de que estamos ante un acto terrorista planificado, a través del cual se ha pretendido prácticamente incendiar Santiago”.
Iván Moreira sostuvo que ya es hora de aplicar la Ley de Seguridad Interior del Estado para “detener y sancionar a quienes están generando los hechos de violencia y disturbios ocurridos en distintos puntos del país”.
“No podemos seguir aceptando que una izquierda autónoma, violentista y anarquista, esté tomándose las calles con caos y violencia en nuestro país. Y la autoridad no puede permitir que hoy esté en juego la vida de los chilenos que viven en la Región Metropolitana y otros sectores de Chile”, aseguró.
El legislador enfatizó que “no hay que temer a aplicar la ley y las herramientas que el Estado de Chile tiene. Basta de violencia, basta de caos. Es hora de aplicar la ley de seguridad interior del Estado a estos terroristas encapuchados”.
Por otro lado, Iván Moreira hizo un emplazamiento a la Concertación a “dejar de estar cruzada de brazos”, porque –según lo señaló- “están a punto de convertirse en cómplices de esta violencia”.
“Ya están al borde de la complicidad porque están frenando la discusión de una serie de leyes e iniciativas legales que tienden a combatir el clima de violencia generado por estos encapuchados anarquistas que están destruyendo la democracia. La Concertación está en una posición de utilización política y electoral, cruzada de brazos”, aseveró.
Asimismo, el parlamentario gremialista subrayó que “en un país donde tenemos una democracia sólida, no puede ser que jóvenes irresponsables que no le han trabajado un peso a nadie, hoy tengan de rehén a la democracia, imposibilitando que los ciudadanos cumplan con su derecho constitucional de votar”.
“Este clima polarizado que está viviendo del país, donde tenemos una Concertación complaciente y al borde de la complicidad, la ciudadanía demanda hacer cumplir la ley y desalojar estos establecimientos educacionales; de lo contrario, estamos destruyendo nuestra propia democracia”, concluyó Iván Moreira.
          aplikamelah poh pinochetista conchatumare...llo mili enkapucheeee hoy juajuajauajau ki Vivan loh EnKapuchao. GRANDEH LOH ENKAPUCHAOOOO
                     



            
                                Vinicius santosJun, 26
            
           Este senhor político não tem educação e ademas é fascista com um passado nada transparente. Melhor que mantenha sua boca fechada
                     



            
                                pypoJun, 26
            
           Los encapuchados por definicion son una MINORIA que le saca cresta y media a las mayorias.La UDI y RN son una MINORIA la del 30 que le saca la cresta y media a la MAYORIA chilena para ello se inventó en la epoca de perrochet una CAPUCHA el famoso BINOMINAL. Gracias a esa capucha la derecha hoy se sienta en todo lo que la mayoria quiere y seguiran por los siglos de los siglos porque esta maldita CAPUCHA DEL BINOMINAL sigue vivita y coleando. Si este patriota admirador furibundo del perro...
                     



            
                                pypoJun, 26
            
           sanguinario de los andes quiere que se aplique la ley de seguridad interior del estado para los encapuchados el pueblo debe responder con un arma mas mortifera que esa ley para hacer recagar el binominal que es la CAPUCHA que usa la UDI y RN para seguir sacandole la mierda a las MAYORIAS cuando quieren algo.MUERA EL CAMBIO Y EL INEPTO
                     



            
                                Vinicius santosJun, 26
            
           A senhora carolina Schmidt deveria estar em Chile dando a cara e não escondida em Itália. Que verguenza chilenos. Isto não sucede em Brasil
                     



            
                                Guachelet Neto&Total con BacheléJun, 26
            
           AGUANTEN LOH ENKAPUCHAOOOS, LARGA VIDA A LOH ENKAPUCHAOOOOS BROKAAAAAA
                     



            
                                Vinicius santosJun, 26
            
           Que verguenza chilenos. Isto não sucede em Brasil
                     



            
                                Vinicius santosJun, 26
            
           Dilma vai convocar a um plebiscito para atender demandas cidadãs  porque em Brasil existe democracia. Este senhor  só recorre a uma medida dictatorial
                     



            
                                CATRI CATRIJun, 26
            
           Este logo es un pastelazo jajajajajaj de todos los fachos este el que tiene mas cara de palo. jajajaj la cago
                     



            
                                ShiloteJun, 26
            
           Este simio chupa vergas está a pocos meses de desaparecer del escenario político... creo que ya se está preparando para irme a lamerle el culo a sus amiguitos fascistas... aquí en el sur está cagao...
                     



            
                                ShiloteJun, 26
            
           quise decir "irse"... obvio...
                     





            
                                CATRI CATRIJun, 26
            
           Las caras son siempre las mismas debemos terminar con el amiguismo y con los politicos como este señor Moreira que no aporta nada.
                     



            
                                Don SalustioJun, 26
            
           Si y es hora de sacar a las fuerzas armadas a la calle a terminar con esta rebelión marxista.
                     



            
                                CATRI CATRIJun, 26
            
           las fuerzas armadas están al servicio del pueblo pero no están al servicio de unos cuantos oportunistas
                     



            
                                Marilyn Monroe de_KennedyJun, 26
            
           Páren el tandeo los multi nicks..... cómprense una vida........gil@s. MMdeK.
                     



            
                                GojiraJun, 26
            
           y despues el pato fernandez le presta el escritorio a este conchasdesumadre...
                     



            
                                EGUTIERREZJun, 26
            
           SALUSTIO¡¡ QUE POCO ORIGINAL, OTRO INJERTADO, CHARLIE ERES TU,,,,,YA QUISIERAN MILICOS EN LAS CALLES, JA, JA, SI NO ESTAMOS NA EN EL 1973 CON APROBACION DE LOS EEUU Y LA CIA AHORA MANDAN VEEDORES INTERNACIONALES Y SI QUIEREN SEGUIR GANADO MILLONES, LA PEOR CAMPAÑA ES EL TERROR , QUE YO SEPA NO ESTA BARRYC, TECK , BHP BILLINTOG O  ANGLOAMERICA EN AFRICA O SIRIA, FACHO DESECEREBRADO.....
                     



            
                                TIO ESTAFANDRAJun, 26
            
           Imposible que sea Charlie, ese piojento postea cuando la secre va al baño, ahi el weas suelta la escoba pesca el PC y se larga a escribir wevadas......
                     



		

	Ver más comentarios

               
                    Para comentar necesitas estar logueado. Ingresa con:
                    
                    	
				
							
										
														Enter your WordPress.com blog URL
		
			http://.wordpress.com 
			Proceed
		
	“Le digo al rector que no confunda las cosas; una es autonomía universitaria y otra es pretender que la universidad sea santuario de delincuentes”
